{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092161936/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 라운드넥 니트 - 블루"
    },
    "text": "8 seconds ブランドのニット商品であるFW23 / 263X51GY2Pは変形ストライプデザインが特徴です。 このニットは軽くて暖かい原糸で作られ、冬まで快適に着用できます。 様々なアウターとよく似合うアイテムで、表地はポリエステル74%、アクリル24%、ポリウレタン2%で、リブはポリエステル72%、アクリル26%、ポリウレタン2%の素材で製作されています。 この製品はドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。 外摩擦によりほつれ現象が発生することもあるので注意が必要です。 バッグ着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー/ボタン/スナップなどのロックをした後、裏返して洗濯してください。 付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時に収縮することもあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りすることもありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要で、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "変形ストライプデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような原糸で作られていますか？",
            "answer": "軽くて暖かい原糸で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットは冬まで快適に着用できますか？",
            "answer": "はい、冬まで快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようなアウターとよく似合いますか？",
            "answer": "様々なアウターとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル74%、アクリル24%、ポリウレタン2%、リブはポリエステル72%、アクリル26%、ポリウレタン2%の素材です。"
        },
        {
            "question": "このニットのお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをしなければなりません。摩擦によって毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは摩擦によってほつれたりしますか？",
            "answer": "はい、外摩擦によりほつれ現象が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このニットは洗濯時に何か特別な注意が必要ですか？",
            "answer": "バッグ着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー/ボタン/スナップなどのロックをした後、裏返して洗濯してください。付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは金属アレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "はい、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような環境で保管すれば良いですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時に収縮することもあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意してください。また、白系の製品に色移りすることもありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは肌に合わないことがありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。また、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 591
    }
}